premiere pro求救

想問下點解拉條片去sequence度，會聲畫不對？

條聲行行下慢咗咁

利申：新手

上youtube